# Only Modal

モーダル用要素の出し入れ以外はほとんど何もしないjQueryのプラグインです。MITライセンスです。

# 何がないのか

* カスタマイズ用の多彩なオプション
* デフォルトのスタイル
* おしゃれなアニメーション
* スライドショー
* Ajax対応
* iframe対応
* 独自のイベントフック
* その他おしゃれモーダルプラグインでできることのほぼすべて

# できること（笑）

* 閉じるボタンで閉じる
* ESCキーで閉じる
* モーダルオープン時にURLを変える(pushState)

# 使い方

```js
// 開く
// 第二引数は省略できます
$.onlyModal.open('<p>Hello, World</p>', '#modal');

// 閉じる
$.onlyModal.close();
```
